[百屌系列] 覺唔覺d小巴無得禁鐘落車好撚反智？

今日我 連登奧米加愛麗絲唔屌陳詠謙住
我要屌柒而家d垃圾小巴
屌你老母d戇鳩小巴
今日坐車尾
屌你老母我把聲已經細
架西小巴D屌你老味引擎聲同收音機聲完美地蓋過我把聲
連續叫左三四次嗌啦咁 個司機先聽得到我講乜
屌你老母馬亞木專請埋d聾啞人士做司機

不過呢樣唔重要
而家已經2019年 你無到站提示同預計報站不特止
仲要無得禁鐘
一係d鐘就壞鳩晒既
完全係同時代脫節
人地希臘咁撚窮 d公車都有得禁鐘啦
你老味香港真係垃鳩圾

利申純粹今日只係喉嚨痛同失聲唔想叫到咁大聲
並不是唔敢叫有落

其實有

有d線有

任何一個街口都係站

公車

睇第一句以為你自爆

希臘唔叫公車咁叫咩

αυτοκίνητο

未試過喊超過兩次

我反而覺得你要檢討下自己點解一定要咁細聲

整到咁易搭想遊客同你迫埋一份？

周街都落得 鬼知你諗住邊到落 定係你想㩒完就急停比你落？

用app啦

馬亞木有啲線有落車鐘㩒